AuthController.js -> проброс авторизации на другие сервисы, авторизация на текущем
PaymentController.js -> receivePayment принимаем оплату (PaymentController.googlePayReceiveAction() -> принимаем оплату от google pay, и так для каждого способа оплаты), 
                        начисляем кредиты клиенту,
                        включаем выключаем способы оплаты(только для админов)
OrderController.js -> Тут мы принимаем заказы с бара, аренды оборудования и абонементы
UserController.js -> Администрирование пользователей, включение\отключение абонементов,
                     смена роли пользователя, просмотр заказов
                     инфо о пользователе, заказы с бара, подписки, аренда оборудования и т.д.
SubscriptionController.js -> базовый апи функционал для абонементов, оформление абонемента через менеджер
MediaController.js -> Забираем тут фотки откуда-то, аплоадим их пользователю через менеджер
EquipmentController.js -> Смена статуса для продажи\не для продажи.
                          Смена статуса для аренды\не для аренды + типичный апи функционал
                          Список всего оборудования в наличии, добавление оборудования,
                          список оборудования для аренды, список оборудования для продажи
MarketingController.js -> разсылки писем и уведомления пользователей.
AchievementsController.js -> достижения пользователей.
